[
    {
        "randomId": 587
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramugirimbwa afite inda",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Akazizi k'amata",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Urubura mu makoma",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Wacana mu ruzi umuriro ukaka?",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Isekurume y'intama",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Akabuno k'imfizi",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nsanze aho urupfu rwihaganyura",
            "option_1": "Igishorobwa",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Ifuni mu mushike",
            "option_4": "Insitare",
            "correct_answer": "Ifuni mu mushike"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera agasaza kakiri agasore",
            "option_1": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Inkota mu bitugu",
            "option_4": "Ijisho rya mukeba",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bakobwa nararushye",
            "option_1": "Amabyi y'umushumba",
            "option_2": "Akagabo ko mu irebe",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Inzogera",
            "correct_answer": "Akagabo ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hita i Nyarubuye mpite mu Mbiyo tuzahurire i Nyanza",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_3": "Urubariro",
            "option_4": "Umununi ku gicumucumu",
            "correct_answer": "Urubariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira umwana nkamugaburira urushyi rumwe agahaga",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Uruhabuzo",
            "option_3": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "option_4": "Inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Inkono y'itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu uce y'umuze n'umunzenze",
            "option_1": "Umurizo w'ihene",
            "option_2": "Urusogo n'urusogi",
            "option_3": "Ikigega kitagira amasaka",
            "option_4": "Amashyiga",
            "correct_answer": "Urusogo n'urusogi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mama arusha nyoko kunogera inkanda",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "option_3": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_4": "Imende ku ruzi",
            "correct_answer": "Umusambi; ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nkubise urutare mbona imyase",
            "option_1": "Akabuno k'imfizi",
            "option_2": "Imyugaruro",
            "option_3": "Injishi z'igisabo",
            "option_4": "Inkuba",
            "correct_answer": "Inkuba"
        }
    }
]